我已經完成曬所有我想做嘅嘢

剩低係咪得翻自己唔想做嘅嘢 要迫住做？
好攰

無人逼你 係你自己逼自己 咁同自願無分別

唔想面對 反正想做嘅嘢已經做完

休息

你現在可以放心關機

安全移除